老老實實，再唔升級場仗點頂落去？

到呢一刻
對手已經警例都改埋，真槍都開埋
真正軍政府世界
班殺人犯根本唔驚示威者，因為冇野威脅到佢地

場仗再唔升級，點打落去？

推